其實你地驚咩股災

哦

有排都未股災啦大佬
大把人仲賺緊一個double以上
10%就叫生叫死，笑死人

溝阿

日本爆後30年上唔返高位

偶像

咁你唔好買股票啦

孖展都唔驚？孖咗邊隻？

我孖邊隻唔係重點
重點係我主倉既唔係炒股就得

驚美國爆
Cash都咪撚揸啦
港元同美元掛鉤架
去買實物黃金啦

唔知啲人驚乜，最多咪輸錢，又唔會對你生命有危險，班人輸錢好似死老豆咁款

思捷環球
電訊盈科

上年1月開始玩
仲贏緊差唔多100%
牛市個神回幾%就嚇到瀨屎
真係好好笑

牛市股神係咁上下，又唔知點解升又唔知點解跌，好冇安全感

一日你未識驚，一日都未跌完
連股一日跌20%，跌2-3日已經GG

樓主3日前先話自己一個禮拜跌20%又頭痛又頭暈又想嘔好緊張

美國爆嘅話就冚球剷啦
揸現金都死

好撚驚 咁點解唔買我地偉大祖國既股票？

乜撚野美團 快手 個類幾撚正

On9

大佬呀
你唔會搵佢地同AAPL TSLA TSM呢D比掛

股災前都係逐啲逐啲跌,唔會一下踢你落地獄

連股高風險既股
高位買落去之前無諗過會跌就人問題
同埋閒錢既話
有咩好驚
又要賭又要驚
人問題

連股最crazy個段，日日我都爆post
個時都估到出事，係唔知幾時

飲左枝酒
突然諗通左

同感

咁我買股票嚟做乜

利申：唔覺得而家係股災

升返哂啦
納指14000 call

樓主：如果你唔係得筆錢洗嘅,30年唔得咪等31年?驚閪

錯
我答左佢另一個答案

投資股票應該都有十幾年 年回報都唔差 係2008-2009差啲 複式增長都有20幾% 上年更加誇張 身家double咗 今次嘅回調其實無需要咁緊張 基本上每年都會有調整 股市日日升咪仲驚

當時真係好勁
明日之星咁
就係好似appl同tsla咁
所以我入咩股都會set止蝕
除左指數etf孖住上唔止蝕

而家只買咗TSM 同 voo , 信佢繼續上

Tsm係最唔洗擔心嘅股票 不過自己冇持有

上年好誇張
我上年1月開始玩
玩指數etf
最高果陣差不多贏200%up
如果玩細價科技股就不得了

所以每次ER都要review間野
唔對路止蝕走人

因為好多人需要用到果筆錢

炒樓？

一定升啦 strong hold正股驚西

係呀,諗住月供養老

股市長遠係升，但股票唔係

所以咪驚
連登仔會理S&P?

同意
不過要睇下咩股
Appl tsla googl呢啲跟本唔洗驚

我7成 S&P, 會唔會太廢

慢慢地嬴

我大倉一半vti
玩左一年多啲都贏緊成倍
指數etf長遠都係升

股神

股票一定升咁個世界邊有窮人，個個買股票等退休啦

有你呢啲諗法，我諗樓主應該係弱智
差在輕度定中度

大特價時段

如果美國好似日本咁爆法
我諗你首先需要擔心唔係你啲股票

其實買world market 係一定升......

升係升呀 不過唔一定升你買個隻

咁你咁講
就係個股問題
唔關我講既股災事

咁全世界既金融機構都係弱智
巴菲特最撚嚴重
而你係最撚醒

學到野

咁樣又關咩股災事呢
股災完唔識上返既唔關股災事
係關隻股垃圾

原來真係弱智，巴菲特一早持有大量cash，定期review自己買啲咩，見唔對路會放走啲股

你話長遠都係升
點解我十年前280買bb依家唔撚升？
點解我十年前40買nok依家唔撚升？

你一定係話我唔講amzn, apple, Tesla個啲？咁你依家話長遠都係升，咁如果我有bb nok係倉到你賠比我？唔好偷換概念啦傻仔

下 無人叫你買個股喎
唔識買etf大包圍？
同埋你講既個股同股災有咩關係呀？
你不如話gme大跌係股災黎啦傻閪

你自己走去睇下DJI IXIC S&P500
歷史綫係點囉

佢真係傻閪黎咖

照你咁講ETF一定賺，你全倉買晒ETF一定賺好多啦？
咁不如貼倉比大家學下野

樓主話「長遠都實升返，唔通唔會反彈」
咁點解釋bb同Nokia
呢啲唔係股？投資者買唔到？

比「大家」學下野？
成個post得你唔識咋喎
Post啲人人都識既野出黎做咩
同埋上面咪有巴打教精你買邊隻長遠一定升囉
自己傻閪老羞成怒唔夠人講要人貼倉

咁呢啲關咩股災事呀
你個腦係咪有問題呀？

唔係唔夠人講，係你講隻隻股都長遠一定升，我舉返啲例子話你知唔係全部股都會反彈升返

不過就係你呢啲唔識止蝕既人，大戶先可以收割先可以搵到錢
希望你呢個回調頂得住啦，廢事比人話我係社工

衝出嚟

我幾時有講「隻隻股」？
眼同腦都有事真係好撚癲
同埋講左幾多次個別股跌關乜撚野股災事
上面咁多巴打都教精你都仲要拗
仲唔認自己有問題

比人話社工唔緊要 因為出發點係幫人
但你明顯係一個咩都唔識又要嘈既傻閪

如果股災，
其實會快到冇人走得切

落左袋就係本金
咩輸profit係新手先噏得出

我代一眾牛市股神答你:

我上年憑技術買股票係日日升嫁嘛 有乜理由而家買完會跌 咁我聽朝IG 點囇支牛圖俾人睇

真
如果真係股災
仲會係到妹下妹下咩
睇返上年3月先再講啦

唔係 係輸左又死要面話自己overall 仲係贏嘅自負撚啫 十個有九個牛市股神都會咁講

真心好柒
輸左就摺埋覆盤啦
成日話咩Profit仲有凈個啲真係笑死人

個隻究竟呢到幾多人經歷過
一開就崩，走都走唔到

2020 年8月

美股死極都有限，人地個道指成份股全世界都要用既野....你估茅臺咩

買午餐肉
有午餐肉有西屌既時代來臨！

2008年試過，
當年仲係中學生，
幫老母操盤，
當日帳面上蝕左老母至少半副身家,
後來政府救市，
倒升上去先無事，
自此都唔敢同老母操盤

今年第九年
呢d 情況試過n 次已經冇感覺
新手驚好正常啫

呢方面唔怪得你

連登好撚多小朋友玩股票 係咁㗎啦

冇話係股災啊 熊市咋嘛

升返上去唔一定去到你買個位啦

倉位控制得快其實頂多輸咗錢有少少唔開心or坐艇feel
你咪又係照常返工放工食飯 對生活都唔係有大影響呀

同意 正常買岩股票隻股票會係熊市潛伏完牛市不斷再創新高，熊市係一個唔錯既開倉位or加注位，你睇tesla appl qq之類股票做back test應該著眼於點樣可以長期持有到隻股票等待牛市收獲期，而唔係跌就驚，驚就賣

見跌咪放，升返咪買
唔明點解要跟跌

咪係
數唔出邊間香港/中國公司真係做到無可取代
驣訊都係因為市場封閉
唔洗同人競爭先賺到錢

因為班人唔係用閒錢黎投資

秒

你見到nokia 同bb出唔到智能電話，07年後市佔日日跌，仲sh 嘅話，係邊個問題

依家aapl跌嘅原因係咪第二間公司出咗新產品，啲人開始唔用iphone先

廢老不嬲話：9成基金經理係垃圾，用10年計，呢9成人跑唔贏sp500 etf

想知如果真係咁
揸咩資產最穩陣

依家樓主話驚咩股災，長遠都一定升，永遠唔會反彈呀？

咁我十年前高位接左貨，中埋金融海嘯之後牛市十年點解仲係一沉不起，咁你都比左個答案係因為間公司跟不上個市場或者其他原因，咁我想問樓主點解要危言聳聽叫人唔洗驚，每個人風險都唔同，個倉入面都唔同，隔離GME,BB就係聽到樓主呢D 變到total loss

叫樓主貼倉比大家學下野睇下佢揀啲咩價值投資又或者ETF又唔肯

止蝕完倒升樓豬又話人唔sh

點夠樓主講

回咗一成都冇，
連60天線都未穿
咁就熊市

重插最多咪坐一年

01-07年

驚西咩

香港股市就驚，美股未驚過，只要世界仲係用美元結算，美國仲係科技軍事最強，就一定企得返起身。

最好笑係個班係只係無咁之前d profit個班
本金都未蝕又話咩IFC又話盛

午餐肉

一陣又話你社工阻住佢發達架啦

咁你點定義熊市，穿左60天就係熊市？
第一次見人單純用60天線黎定義牛熊市
唔識學下其他連登仔咁睇下技術分析先啦

就係話60天線都未穿
就算膚淺到淨係用250天線做牛熊分界線
都未有耐到熊市
你問我樓上嗰個點定義熊市先啦

咁我想問如果你用60天線又或者250天線，當佢穿左，我想問下到時個股價會回幾多？

到時比你確認到係熊市，根據樓主叫人SH，輸到爆廠比人call孖展啦

2年後再睇返啦

糧卷

唔屌西呢

其實我冇睇樓主講乜
我淨係回我樓上話熊市嗰個

留嚟自己食都得嘅啫

有排未到股災，上年12月入既貨，包括TSLA, TSM仲有賺，再跌預左筆資金掃貨

笑咗

咪就係 我桿杆玩緊195倍都未驚過啦

強大如羅馬帝國都有亡國既一日啦

勇者王

震一震倉咪又升返上去
垃圾永遠被震走牛市都輸錢

195倍 想問個本幾大

500kusd

你睇下美股歷史圖先啦好冇
除非美國亡國啦如果唔係長遠只會升
除非你醒到估到美國會亡國

日本臨爆前 睇歷史圖咪一樣好靚
過去一定代表未來？

到時跌到仆街清倉點先發誓先

呢返話同3月個時D專家講嘅野一尻樣
結果係點大家有眼睇
我都預視到美國會比中共亡國美股會drop to zero 不過唔知幾時姐
日日講總有日會中

我冇話美國永遠唔會亡，但亡之前一定唔係世界最強，佢唔係最強個時就會走人

樓主話SH驚閪咩

Sh最後升唔升得番唔知喇 我只係知過程中唔好受